# Center Setup

Como podemos analisar pelo output do programa para calcular os percentis, podemos reparar que:

Ignored: 19788
Total: 39995
Ratio: 0.494762
Percentile 0: 0.216000
Percentile 10: 70.983963
Percentile 20: 92.293966
Percentile 30: 109.151261
Percentile 40: 123.438242
Percentile 50: 135.897365
Percentile 60: 148.069378
Percentile 70: 159.381461
Percentile 80: 171.093367
Percentile 90: 183.099601
Percentile 100: 4895.790000

Cerca de 49% dos dados foram ignorados porque não continham solução para o problema.
E que 90% dos dados estão contidos entre 0 e 183 cm de erro.

Todo este dataset foi gerado com diferenças de tempo entre 0 microsegundos e 10 milisegundos, com periodos de 100 microsegundos.

Pelo grafico gerado (Plot1.png e Plot2.png) podemos ver que temos alguns valores estranhos que distancia absurdas (percentil 90), e que o resto dos dados validos corresponde a erro baixo. Podemos tambem analisar que o erro aumenta consoante nos afastamos dos eixos X e Y. As zonas vazias no plano são os pontos para quais não foi possivel encontrar solução.

Comparativamente aos outros datasets podemos ver que este tem um valor limite do perecentil 90 ligeiramente inferior.